<?xml version="1.0"?>
<rdf:RDF xmlns="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#"
     xml:base="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash"
     xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#"
     xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
     xmlns:xml="http://www.w3.org/XML/1998/namespace"
     xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#"
     xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
     xmlns:swrl="http://www.w3.org/2003/11/swrl#"
     xmlns:swrlb="http://www.w3.org/2003/11/swrlb#"
     xmlns:snabbacash="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#">
    <owl:Ontology rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash">
        <rdfs:comment>The &quot;snabbacash&quot; ontology has been created by Pablo Molina Cruz and represent the plot of the Snabba Cash serie.</rdfs:comment>
    </owl:Ontology>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Annotation properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    


    <!-- http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#sameAs -->


    <owl:AnnotationProperty rdf:about="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#sameAs"/>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Object Properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasAddiction -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasAddiction">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#AsymmetricProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugAddict"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que una determinada persona tiene adicción por un determinado tipo de droga. Por lo tanto, el dominio será DrugAddict y el rango será Drugs.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasClues -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasClues">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que se tienen ciertos indicios de algo aplicándolo en este sentido a que la policía tiene indicios de algún delito. Por tanto, el dominio será Police y el rango será Reason.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasDrugs -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasDrugs">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que un determinado narcotraficante tiene determinadas drogas para narcotraficar con ellas. Por lo tanto, el dominio será DrugDealer y el rango será Drugs.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasInvestors -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasInvestors">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que se tienen inversores los cuales han invertido su dinero e ilusiones en una Start-Up. Por lo tanto, el dominio será Start-Up y el rango será Company.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoneyToDrugs -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoneyToDrugs">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugTrafficking"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que se dispone del dinero suficiente para comprar drogas ya sea para consumo o para narcotráfico. Por lo tanto, aplicado a nuestro contexto, el dominio será DrugTrafficking y el rango será Drugs.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoneyToStartUp -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoneyToStartUp">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que una determinada compañía dispone de dinero para invertir en una StartUp. Por lo tanto, el dominio será Company y el rango será Start-Up.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMurdered -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMurdered">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#FunctionalProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murdered"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que una determinada persona ha asesinado a otra determinada persona. Por lo tanto, el domino será Assasin y el rango será Murdered.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasReasons -->


    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasReasons">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#AsymmetricProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason"/>
        <rdfs:comment>Esta propiedad nos indica que se tienen razones para asesinar a alguien (ojo, que no soy yo quien lo dice, es la serie, claro está que no hay ninguna razón suficiente como para matar a alguien). Por tanto, el dominio será Assasin y el rango será Reason.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Data properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasCriminalRecords -->


    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasCriminalRecords">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int"/>
        <rdfs:comment>Indica el número de antecedentes penales que tiene una determina persona. Aplicado a nuestro contexto su dominio será Assasin y su rango será del tipo int.</rdfs:comment>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasInversors -->


    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasInversors">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investors"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int"/>
        <rdfs:comment>Indica el número de inversores que han invertido en una Start-Up determinada. El dominio será Investors y el rango será int.</rdfs:comment>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMembers -->


    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMembers">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int"/>
        <rdfs:comment>Indica el número de miembros de la que se compone una determinada banda criminal. Por lo tanto, el dominio será Members y el rango será del tipo int.</rdfs:comment>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoney -->


    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoney">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugAddict"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"/>
        <rdfs:comment>Indica cantidad de dinero en unidades monetarias “X”. El dominio será, en nuestro caso, DrugAddict, DrugDealer, Company y StartUp, y el rango será integer.</rdfs:comment>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasVictims -->


    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasVictims">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int"/>
        <rdfs:comment>Indica el número de víctimas mortales que ha provocado un asesino. El dominio será Assasin y el rango será int.</rdfs:comment>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Classes
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Activity -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Activity">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp"/>
        <rdfs:comment>Activiy, clase que engloba aspectos relacionados con las actividades de la StartUp</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Amphetamine -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Amphetamine">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>Amphetamine, clase que engloba aspectos relaccionados con la droga amphetamine</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murder"/>
        <rdfs:comment>Assasin, clase que engloba aspectos relacionados con el asesino</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#BusinessActivity -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#BusinessActivity">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company"/>
        <rdfs:comment>BusinessActivity, clase que engloba aspectos relacionados con la actividad de la compañías</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Cocaine -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Cocaine">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>Cocaine, clase que engloba aspectos relaccionados con la droga cocaina</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company">
        <rdfs:comment>La clase &quot;Company&quot; se utiliza para referenciar a muchos aspectos relacionados con las empresas que invierten en las Startups en el contexto de la serie &quot;Dinero Facil&quot;.</rdfs:comment>
        <rdfs:sameAs>https://dbpedia.org/page/Company</rdfs:sameAs>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#CriminalBand -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#CriminalBand">
        <rdfs:comment>La clase &quot;CriminalBand&quot; se utiliza para referenciar a muchos aspectos relacionados con las bandas criminales que aparecen en la serie &quot;Dinero Facil&quot;.</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drug -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drug">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit"/>
        <rdfs:comment>Drug, clase que engloba aspectos relacionados con la unidad de drogas de la policía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugAddict -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugAddict">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugTrafficking"/>
        <rdfs:comment>DrugAddcit, clase que se refiere a aspectos o individuos relacionados con la adición a las drogas</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugTrafficking"/>
        <rdfs:comment>DrugDealer, clase que recoge aspectos o individuos relacionados con el que trafica con drogas (el camello)</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugTrafficking -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugTrafficking">
        <rdfs:comment>DrugTrafficking, clase que engloba aspectos relacionados con el narcotráfico</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs">
        <rdfs:comment>La clase &quot;Drugs&quot; se utiliza para referenciar a muchos aspectos relacionados con las drogas en el contexto de la serie &quot;Dinero Facil&quot;.</rdfs:comment>
        <rdfs:sameAs>https://dbpedia.org/page/Drug</rdfs:sameAs>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#EconomicCrimes -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#EconomicCrimes">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit"/>
        <rdfs:comment>EconomicCrimes, clase que engloba aspectos relacionados con la unidad de delitos económicos de la policía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Employees -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Employees">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company"/>
        <rdfs:comment>Employees, clase que engloba aspectos relacionados con los empleados de la compañía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investigation -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investigation">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murder"/>
        <rdfs:comment>Investigation, clase que engloba aspectos relacionados con la investigación de un asesinato</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investors -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investors">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp"/>
        <rdfs:comment>Investors, clase que engloba aspectos relacionados con los inversores de la StartUp</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marijuana -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marijuana">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>Marijuana, clase que engloba aspectos relaccionados con la droga marihuana</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#CriminalBand"/>
        <rdfs:comment>La clase &quot;Members&quot; se utiliza para referenciar a muchos aspectos relacionados con los miembros de las bandas criminales que aparecen en la serie &quot;Dinero Facil&quot;.</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murder -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murder">
        <rdfs:comment>La clase &quot;Murder&quot; se utiliza para referenciar a muchos aspectos relacionados con los asesinatos en el contexto de la serie &quot;Dinero Facil&quot;.</rdfs:comment>
        <rdfs:sameAs>https://dbpedia.org/page/Murder</rdfs:sameAs>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murdered -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murdered">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murder"/>
        <rdfs:comment>Murdered, clase que engloba aspectos relacionados con el asesinado</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murders -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murders">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit"/>
        <rdfs:comment>Murders, clase que engloba aspectos relacionados con la unidad de asesinatos de la policía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Other -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Other">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit"/>
        <rdfs:comment>Other, clase que engloba otros tipos de unidades de policía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#OtherDrugs -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#OtherDrugs">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drugs"/>
        <rdfs:comment>OtherDrugs, clase que engloba aspectos relacionados con otros tipos de drogas</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police">
        <rdfs:comment>Police, clase que engloba diversos aspectos de la Policía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#President -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#President">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Company"/>
        <rdfs:comment>President, clase que engloba aspectos relacionados con el presidente de la compañía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murder"/>
        <rdfs:comment>Reason, clase que engloba aspectos relacionados con la razón del asesinato</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp">
        <rdfs:comment>StartUp, clase que engloba aspetos relacionados con las StartUps</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit -->


    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit">
        <rdfs:subClassOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police"/>
        <rdfs:comment>Unit, clase que engloba diversos aspectos de las unidades de policía</rdfs:comment>
    </owl:Class>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Individuals
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Alcohol -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Alcohol">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#OtherDrugs"/>
        <rdfs:comment>Alcohol</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Dani -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Dani">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
        <hasDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Alcohol"/>
        <hasDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoAmphetamine1"/>
        <hasDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine1"/>
        <hasDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tobacco"/>
        <hasMoneyToDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine2"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Debth -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Debth">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Envy -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Envy">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Leya -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Leya">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#StartUp"/>
        <hasInvestors rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marcus"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marcus -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marcus">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investors"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#President"/>
        <hasMoneyToStartUp rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Leya"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police1 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police1">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police"/>
        <hasReasons rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Debth"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police2 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police2">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Police"/>
        <hasReasons rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Envy"/>
        <hasReasons rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reckoning"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Ravy -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Ravy">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
        <hasDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine1"/>
        <hasDrugs rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoMarijuana1"/>
        <hasMurdered rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Salim"/>
        <hasVictims rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int">1</hasVictims>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reckoning -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reckoning">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Reason"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Salim -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Salim">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugAddict"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
        <hasAddiction rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoMarijuana2"/>
        <hasVictims rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int">3</hasVictims>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tim -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tim">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#DrugDealer"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
        <hasReasons rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Debth"/>
        <hasCriminalRecords rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#int">0</hasCriminalRecords>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoAmphetamine1 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoAmphetamine1">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Amphetamine"/>
        <rdfs:comment>Tipo de anfetamina numero1</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoAmphetamine2 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoAmphetamine2">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Amphetamine"/>
        <rdfs:comment>Tipo de anfetamina numero2</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine1 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine1">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Cocaine"/>
        <rdfs:comment>Tipo de cocaina numero1</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine2 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoCocaine2">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Cocaine"/>
        <rdfs:comment>Tipo de cocaina numero2</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoMarijuana1 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoMarijuana1">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marijuana"/>
        <rdfs:comment>Tipo de marijuana numero1</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoMarijuana2 -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#TipoMarijuana2">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marijuana"/>
        <rdfs:comment>Tipo de marijuana numero2</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tobacco -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tobacco">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#OtherDrugs"/>
        <rdfs:comment>Tabaco</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tomas -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Tomas">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investors"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#President"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42DrugCrimes -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42DrugCrimes">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drug"/>
        <rdfs:comment>Unidad42 de la policia que se dedica a asuntos de drogas</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42EconomicCrimes -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42EconomicCrimes">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#EconomicCrimes"/>
        <rdfs:comment>Unidad42 de la policia que se dedica a asuntos de delitos economicos</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42MurderCrimes -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42MurderCrimes">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murders"/>
        <rdfs:comment>Unidad42 de la policia que se dedica a asuntos de asesinatos</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42SexistCrimes -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Unit42SexistCrimes">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Other"/>
        <rdfs:comment>Unidad42 de la policia que se dedica a delitos sexuales</rdfs:comment>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Viktoria -->


    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Viktoria">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Activity"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Employees"/>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // General axioms
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    <rdf:Description>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#AllDisjointClasses"/>
        <owl:members rdf:parseType="Collection">
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Amphetamine"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Cocaine"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Marijuana"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#OtherDrugs"/>
        </owl:members>
    </rdf:Description>
    <rdf:Description>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#AllDisjointClasses"/>
        <owl:members rdf:parseType="Collection">
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Drug"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#EconomicCrimes"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Murders"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Other"/>
        </owl:members>
    </rdf:Description>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Rules
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->


    <rdf:Description rdf:about="urn:swrl:var#p">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#Variable"/>
    </rdf:Description>
    <rdf:Description rdf:about="urn:swrl:var#h">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#Variable"/>
    </rdf:Description>
    <rdf:Description>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp"/>
        <swrl:body>
            <rdf:Description>
                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                <rdf:first>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom"/>
                        <swrl:classPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
                        <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                    </rdf:Description>
                </rdf:first>
                <rdf:rest>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                        <rdf:first>
                            <rdf:Description>
                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#DatavaluedPropertyAtom"/>
                                <swrl:propertyPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasCriminalRecords"/>
                                <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                                <swrl:argument2 rdf:resource="urn:swrl:var#h"/>
                            </rdf:Description>
                        </rdf:first>
                        <rdf:rest>
                            <rdf:Description>
                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                                <rdf:first>
                                    <rdf:Description>
                                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#BuiltinAtom"/>
                                        <swrl:builtin rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrlb#greaterThan"/>
                                        <swrl:arguments>
                                            <rdf:Description>
                                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#List"/>
                                                <rdf:first rdf:resource="urn:swrl:var#h"/>
                                                <rdf:rest>
                                                    <rdf:Description>
                                                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#List"/>
                                                        <rdf:first rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">0</rdf:first>
                                                        <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
                                                    </rdf:Description>
                                                </rdf:rest>
                                            </rdf:Description>
                                        </swrl:arguments>
                                    </rdf:Description>
                                </rdf:first>
                                <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
                            </rdf:Description>
                        </rdf:rest>
                    </rdf:Description>
                </rdf:rest>
            </rdf:Description>
        </swrl:body>
        <swrl:head>
            <rdf:Description>
                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                <rdf:first>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom"/>
                        <swrl:classPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investigation"/>
                        <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                    </rdf:Description>
                </rdf:first>
                <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
            </rdf:Description>
        </swrl:head>
    </rdf:Description>
    <rdf:Description>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp"/>
        <swrl:body>
            <rdf:Description>
                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                <rdf:first>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom"/>
                        <swrl:classPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Members"/>
                        <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                    </rdf:Description>
                </rdf:first>
                <rdf:rest>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                        <rdf:first>
                            <rdf:Description>
                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#DatavaluedPropertyAtom"/>
                                <swrl:propertyPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasVictims"/>
                                <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                                <swrl:argument2 rdf:resource="urn:swrl:var#h"/>
                            </rdf:Description>
                        </rdf:first>
                        <rdf:rest>
                            <rdf:Description>
                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                                <rdf:first>
                                    <rdf:Description>
                                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#BuiltinAtom"/>
                                        <swrl:builtin rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrlb#greaterThan"/>
                                        <swrl:arguments>
                                            <rdf:Description>
                                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#List"/>
                                                <rdf:first rdf:resource="urn:swrl:var#h"/>
                                                <rdf:rest>
                                                    <rdf:Description>
                                                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#List"/>
                                                        <rdf:first rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">0</rdf:first>
                                                        <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
                                                    </rdf:Description>
                                                </rdf:rest>
                                            </rdf:Description>
                                        </swrl:arguments>
                                    </rdf:Description>
                                </rdf:first>
                                <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
                            </rdf:Description>
                        </rdf:rest>
                    </rdf:Description>
                </rdf:rest>
            </rdf:Description>
        </swrl:body>
        <swrl:head>
            <rdf:Description>
                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                <rdf:first>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom"/>
                        <swrl:classPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Assassin"/>
                        <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                    </rdf:Description>
                </rdf:first>
                <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
            </rdf:Description>
        </swrl:head>
    </rdf:Description>
    <rdf:Description>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#Imp"/>
        <swrl:body>
            <rdf:Description>
                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                <rdf:first>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom"/>
                        <swrl:classPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#President"/>
                        <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                    </rdf:Description>
                </rdf:first>
                <rdf:rest>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                        <rdf:first>
                            <rdf:Description>
                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#DatavaluedPropertyAtom"/>
                                <swrl:propertyPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#hasMoney"/>
                                <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                                <swrl:argument2 rdf:resource="urn:swrl:var#h"/>
                            </rdf:Description>
                        </rdf:first>
                        <rdf:rest>
                            <rdf:Description>
                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                                <rdf:first>
                                    <rdf:Description>
                                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#BuiltinAtom"/>
                                        <swrl:builtin rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrlb#greaterThan"/>
                                        <swrl:arguments>
                                            <rdf:Description>
                                                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#List"/>
                                                <rdf:first rdf:resource="urn:swrl:var#h"/>
                                                <rdf:rest>
                                                    <rdf:Description>
                                                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#List"/>
                                                        <rdf:first rdf:datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">1</rdf:first>
                                                        <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
                                                    </rdf:Description>
                                                </rdf:rest>
                                            </rdf:Description>
                                        </swrl:arguments>
                                    </rdf:Description>
                                </rdf:first>
                                <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
                            </rdf:Description>
                        </rdf:rest>
                    </rdf:Description>
                </rdf:rest>
            </rdf:Description>
        </swrl:body>
        <swrl:head>
            <rdf:Description>
                <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#AtomList"/>
                <rdf:first>
                    <rdf:Description>
                        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2003/11/swrl#ClassAtom"/>
                        <swrl:classPredicate rdf:resource="http://www.semanticweb.org/pablo/ontologies/2022/3/snabbacash#Investors"/>
                        <swrl:argument1 rdf:resource="urn:swrl:var#p"/>
                    </rdf:Description>
                </rdf:first>
                <rdf:rest rdf:resource="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#nil"/>
            </rdf:Description>
        </swrl:head>
    </rdf:Description>
</rdf:RDF>



<!-- Generated by the OWL API (version 5.1.18) https://github.com/owlcs/owlapi/ -->


